歸英派真係完全毫冇前途，歸美派反而有前途

英國現在廢到連香港都可以食住佢，
雖然好大機會唔成事，但個氣勢和姿態都夠殺食。

班友仲怪住呢個垃圾國家仲咩柒。

美國就唔同，世界超級企業基本都來自美國，好似Microsoft, Apple, Google, Amazon, Facebook, Boeing, IBM, Intel, Oracle, Adobe, Cisco 全部都係美國公司。

英國最大的公司，一係皇家石油，一係匯豐。
匯豐咪又係香港公司搬左去英國。
仲有邊些超級企業來自英國 ？

港交所提議收購倫交所

港交所主動提出以366億美元收購倫敦證券交易所(London Stock Exchange)，該交易一旦實現，將創造出一個市場巨頭，歐亞頂尖交易所的聯姻，將構成一個敢於挑戰美國主要交易所的強大競爭對手。

香港官員週三表示，合併兩家交易所將使企業和投資者能夠從一個每天開放18小時的股票和債券交易平台中獲利。

不過，擬議中的協議出台之際，英國和香港正經歷經濟、政治和社會動盪的痛苦時期，這些動盪正在危及它們作為地區金融中心的地位。

在香港，中國試圖控制這片半自治領土的努力引發了持續數週的憤怒抗議。而在英國，政府正因脫歐計劃而陷入混亂，該計劃可能導致經濟緊縮。

香港的提議將要求英國放棄企業皇冠上的一顆明珠，它的歷史可以追溯到1571年。目前，由於英國脫歐，倫敦數百年來作為領先金融中心的地位已經受到質疑。

與其他西方國家相比，英國對來自中國和香港的投資更加開放。香港大亨李嘉誠多年來一直投資英國的基礎設施；對於華盛頓要求倫敦不要使用中國電信設備製造商華為的設備這一壓力，倫敦沒有立即採取行動。但香港的抗議活動將中國影響力的問題推到了風口浪尖。

中國政府是港交所的最大股東，在其13名董事會成員中擁有6個席位；北京對香港反政府示威活動的反應，可能會導致英國官員密切關注是否存在中國政府施加影響的跡象。英國商務大臣安德烈婭·利德索姆(Andrea Leadsom)週三在接受彭博電視(Bloomberg Television)電視採訪時表示，監管機構將「非常仔細地調查任何對英國安全有影響的事件」。

此前外國對英國企業的收購也曾因類似的原因受阻或推遲，比如去年一家中國競爭對手擬議收購北方航空(Northern Aerospace)。英國政府去年宣布，計劃大幅加強對外資收購的審查，特別關注來自中國的收購。

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

英國仲要脫歐

所以 CERN, Airbus 呢些頂尖科技機構都唔關佢事

其實英國咩時咁廢, 以前又話咩日不落, 又咩大英帝國

係d 人太懶定點

英國人太精於計算 走精面 所以只適合服務性行業例如金融 零售 但唔會投入太多資源去一d可能失敗既野到(創新科研)

真係唔知
總之現在呢個國家真係好廢
可能人才去晒美國/加拿大/澳洲/New zealand/瑞士
得返廢的先留英國
仲有而家英國犯罪率很高，仲高過美國/澳洲/香港
無謂掛戀英國啦各位
擁抱美國啦

叫英國交出福克蘭

新香港發展有很公司

歸美?不了 香港共和國 最多做到美國同盟

唔係我唔想擁抱......不過擁抱到先得架

Top 6 英國公司：
1 皇家荷蘭蜆殼石油公司
2 匯豐
3 英美煙草 （OMG）
4 英國石油
5 GSK 製藥 （終於有返間似些樣的公司）
6 Diageo (酒精公司)（OMG）

1 皇家荷蘭蜆殼石油公司
2 匯豐
3 英美煙草 （OMG）
4 英國石油
5 GSK 製藥 （終於有返間似些樣的公司）
6 Diageo (酒精公司)（OMG）

英國頹到，
Top 6 公司，一間煙，一間酒
其他就金融，石油
係有間製藥公司比較好

倫交所又差些被港交所食

遲早衰過支那國

美國就唔同，
Microsoft, google, apple, android, linux, wikipedia, youtube, facebook, cisco, oracle, Adobe, Boeing 全部屬美

BP 都衰撚到仆街

搞金融、石油、煙酒
全部支那都可以搞，而且搞得比英國出色

英國現在連一間似樣的科技公司都無
治安又唔掂
點走落去呀

獨立咪畀共產黨打囉

英國近十年啲文化輸出仲廢
得英超，one direction, adele呢啲
電影除咗king's speech諗唔到

我哋每次發夢舉美國國旗又得唔得?

其實都幾悲哀

英真係好廢
明明英國成6000萬人，有美國六分一人口

但實力都好似唔夠美國十分之一

唉，衰落了

其實有名叫日落帝國
但歸英合乎國際關係同歷史背景 例如有南京條約支持
歸美就完全無"理由"

舉英國旗都話叫做出師有名......舉美國旗真係比唔到理由自己

高唔高過Detroit ?

唔好咁誇張

Unilever
Rolls Royce
Rio Tinto

Crime statistics: Violent crime and sex offences rising, police figures suggest

About 5.3 million crimes were recorded in all in that 12-month period, up 14%.

1,291,405 violent crime offence

There were 37,443 knife crimes and 6,694 gun crime offences recorded in the year to September.

6000萬人的英國，一年出129萬宗暴力罪行，
恐怖過香港好多，治安絕不比美國好。

但美國有大量創新科技，英國食老本。

Rolls Royce ： 呢間又係過氣品牌。現在，平的買豐田，貴的買寶馬，仲有幾多人買勞斯萊斯？